【選舉。緊急】掃管笏充滿鄉黑

掃管笏居民，用你嘅選票投馬旗！

唔好俾民賤聯贏！
鄉黑之子陳家正都要收皮！
孽瘤面對制裁，佢都無運行！
（想知更多鄉黑之子po，可以起我底）

大家記得叫埋屋企人投3號 馬旗！

啲文宣又俾藍廢中廢老搣鳩哂

推啊

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

掃管笏選民！多你一個好多！

馬旗加油！

聽日就係投票日la

支持馬旗

馬旗啊，全投馬旗！

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

馬旗啊！全投馬旗！